Twitter稱會將美國總統官方帳戶移交拜登使用

Twitter稱會將美國總統官方帳戶移交拜登使用

個人社交網站Twitter表示，會在明年1月20日美國總統就職日，將美國總統的Twitter官方帳號，移交民主黨拜登使用，其他白宮的官方帳號亦會在同日移交。Twitter表示，正積極為美國政府官方帳號的過渡提供支援，並與美國國家檔案局密切協商，確保在總統就職日所有官方帳號能順利移交。

原文網址：

做撚埋啲小動作

Twitter總統：拜登

就職左先算啦

Account開咪有囉，玩嘢就認啦

fb豬閪同twtr多閪根本係all in咗
侵輸就輸總統位
兩條賤種一輸就輸成間公司
呢個賭局玩得過

Twitter政府

發覺上少啲主流social media好正，多咗時間喺其他野到。

真係有機會俾人分屍

一齊睇聯邦法庭啦
選舉有晒證據
到時判決就知咩事

希望有生之年見到豬閪比人㩒住嚟砌
做得奶共狗就預咗啦

要認證